香港獨立 18區起義

直接宣戰

香港獨立

立緊急法，講香港獨立既時機近左好多
但係我地依然冇軍火。。。

香港獨立！

推

香港獨立
武裝革命

未到時機撚全部同我收皮
香港獨立 唯一出路

香港獨立!

汽油之路

係咪要升格成為聖戰

以死相搏

倒茶葉

香港獨立 唯一出路

大家預三點前TG連登乜鳩都會死
依家講定邊區邊度集合先

定係用返10月2號既集合點

軍火

終於可以講 香港獨立

成立國家第一樣野就係要憲法，否則冇框框冇得跟，有憲法就好似有國歌一樣，令國民有歸屬感。

解散政府

香港獨立 獅鳥差佬

香港獨立
願榮光歸香港

唔好打陣地，直接用忍術

War game槍改幾改就係致命武器啦

緊急法一過，香港要組織臨時政府，全民起義

3點開始 我地再無退路

起碼要一個紀律部隊宣布背叛政府先有用

希望消防做下嘢

香港獨立!

呢條法通過係起義既最好時機

推爆佢

係所謂既致命武器...
兩焦頂盡入肉
何況對面有甲
殺傷力直減9成

政府向我哋宣戰

認真 二百萬人再圍尻佢地 會唔會好過咁分散

最緊要係和理非再進化 唔再「非」全面勇武升級

香港 革命

而家個民怒咁大 直接集齊咁多人
佢地得三萬人
係呢三日時間 一直留係到 愈來愈多人就直接三罷

無軍隊 有撚用

警局好多

革命開始

更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

香港獨立

政府
你係教我地抗爭有底線係冇用嫁!

香港搞革命? 咪笑大人個口啦

盡量不要誇區, 要徒步去到安全地方既距離快閃

打仗啦
唔好再諗對家有無良知
猶太人都無可能說服納粹要有良知

藍 = 撐共
中立 = 撐警 = 撐共
反共 = 自己人

支持！
唔好只係去港島阿屌你老母
灣仔金鐘場2014玩L到依家
警察要包炒易到仆街
又有水炮車

蒙面法會於星期五（本日）午夜生效，最高刑罰為監禁一年或罰款25000元。保安局喺草案中提供兩條條款：1. 禁止喺公眾活動中蒙面；2. 警察有權喺公眾地方指名任何人除下面罩，無論該人士係咪處於集會入面，一經定罪，相關人士有可能被監禁最多6個月。如果有醫療或宗教原因，蒙面法則不適用

光復香港

而家講緊緊急法呀！！！
簽咗佢！！！
share開去！！

冇軍火

真係革命開始啦⋯⋯

香港獨立

邊度等

香港 獨立啦唉 係你迫9我地

要組織軍隊！

尖沙咀，彌敦道

唔係6大訴求啦！係香港獨立！

仆街 真係revolution 了

我地唔可以再求個不義嘅政權！

我地要建立民主自由嘅國家！

香 港 獨 立
我愛香港啊！！！

V for Five Demands, Not One Less

真的要了

要獨立先係終極目標！

遍地又開花，落花流水

香港獨立 全港起義

獨立宣言

推 香港獨立

緊急法一過
我地之後嘅要求得一個
香港獨立

大家點睇脫共？

唔洗再同政府講咩訴求 只要人民推翻左佢 自然就會有公義！

時代革命

有強權 無公理

我都dow咗tg，但一但gp都未入，可否加？好多時都只係靠連登，成日出到去都唔知即使情況係點⋯⋯ 次次出去都係一家人出⋯⋯

岩
拆 閃
慢慢loop 無話要即刻裝修好

周街都係啦，你地唔敢搶咋嘛

肯叫啦咩
唔該哂林奠助攻

就嚟上連登都要翻牆了

Winter on Fire!

由帶刀做起

你嗰支玩具嚟咋傻閪，用下個撚屎腦認清事實啦懵撚

之前連登有人寫咗
要搵返

宣戰

來吧！

唔好再諗聽日返工返學啦
殺到埋身要起義

今晚出嚟

香港獨立
今晚應該點升級法

我屌，我以前講過㗎啦，6mm嘅bb彈氣槍你改到極上鐵彈你都係， 你打中班著曬甲嘅差佬係傷唔到幾多㗎，同埋你有幾可真係打得中人哋隻眼啊

利申: 一個有玩過真槍嘅war game友， 然而我都係唔知點樣搞軍火入香港.......

依家咪係時機囉 成日話人未到時機撚

8國聨軍

如果宵禁連記者都唔出得,唔好

垃圾政府已經失控 時機到了

想研究實際上要點做

[純學術討論］香港實行武力推翻政府以獨立的方法及可行性

起義啦

仲光復香港時代革命？仲五大訴求缺一不可？

只要獨立，就唔使再被政權欺壓

只要獨立，幾多訴求都會受到重視

只有獨立，我地可以徹底贏返香港

香港獨立，還權於民

Hong Kong is not China

光復香港 時代革命
香港獨立
香港人 加油

香港獨立！！！！！

今晚18區全世界同我落商場嗌香港獨立！

你嗌都唔敢嗌就講呢啲把撚咩
香港獨立 惟一出路

香港獨立，多區起義

革命來了

香港獨立戰爭

遊擊戰
優先目標，所有政府建築物，親中派辦事處，黨鐵，唔需要打陣地戰，燒完拆完就走

如果真係要起義

我即刻訂機票 返香港 加入

香港獨立 時代革命

距離不遠了：

香港獨立！

HONG KONG INDEPENDENCE

push

推
係街度叫大家一齊出

香港獨立
反中納綷

關咩事
人民先可以真正抵抗極權
We are Hong Konger

虛心求教
如果真係獨立左我地冇領空領海咁點算？
如果中国制裁我地 咁國際會唔會同我地割？
光復香港
時代革命

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

驅逐共黨 光復香港
天戚中共 全黨死清光

香港獨立

光復香港
時代革命

8單機

終於都可以叫香港獨立

時機撚縮番入老母個閪未

光復香港 時代革命
各位手足今晩見見

獨立，中共就會有藉口出兵，大家小心，出老解，要留命，返屋企瞓覺先！

獨立號角聲又吹起

香港人 反抗

黃大仙國防部見

學術討論
用聖水化妖甲
之後用兩焦up聖鋼彈打
可唔可以1hit殺怪

<新戰線>用一個手勢去宣揚革命

我係到正式宣布 所有親政府勢力都要消滅 我地冇得揀
香港獨立 independence hong kong

起個閪, 乜武器都無, 對方先進裝備, 我地就揸支棍, 好似現代人對石器時代既人類咁, 打條撚咩

香港獨立 命運自主

只有香港獨立，才有港人治港

組新政府未

有生之年終於可以見到以香港獨立之名起義

港獨了

From Blue ribbon news
重要消息👹👹，請儘快通知至親友好，今夜勿到沙田區，尤其切勿進入新城市廣場裏面，切記，切記，據聞會將各出口鎖起後，從冷氣槽放火，曱甴會玩舖勁嘅。儘快轉消息比親友，但小心回轉到曱甴裏面，小心，小心。

18區遍地開花, 尤其是建制, 政府, 中資, 同黨鐵!!!

香港獨立
殺盡恐怖分子

仲諗住今晚抖下，聽日再嚟😭

香港獨立 多區起義

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

3時見記者

全文：

消息指行政會議已通過引用《緊急情況規例條例》訂立禁蒙面法，今日午夜12時生效。特首林鄭月娥今午3時會與一眾司局長在政府總部見記者。

#852郵報 #禁蒙面法 #緊急情況規例條例 #行政會議 #林鄭月娥 #反修例運動

推行動post

War

抗爭，起義，革命！

你條戇鳩仔真係柒到無朋友,睇得台灣新聞多?

時機到了…

老實講一句 帶把刀出街就已經足夠 不過香港人有冇呢個決心係第二個問題

起義

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

香港得返獨立一條路

係你逼我㗎

不自由 毋寧死

10月16號圍立會

香港獨立！！

消滅共黨
光服香港

屌你老母 起義啊

獨立 快d臨時政府

澳門人全力支持香港獨立！！！！！

香
港
獨
立

唔好再用棍啦

用刀啦好嘛

驅逐共匪 香港獨立

18區必需有共識地盡快成立臨時政府

推 18區

已無退路

拒絕沉淪唯有獨立！

日日見

香港獨立 寧死不屈

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

Free Hing Kong

拘捕林鄭月娥！

中資 商家佬啊 香港經濟就係呢班仆街嘅命脈

諗下我地上個禮拜使咗啲咩 令佢急推條法例

唔好同班狗打啊 打羸咗都冇用

開戰

得個講字

你地連佔領中聯辦都淆

知唔知咩係革命呀 唔係請客食飯呀
講講講

香港人反抗啦！

反佢老母

香港獨立，Revolution of Our Times

8點18區

Come on

地下化啦

香港起義

睇黎差唔多要嗌

香港獨立

我同你講 目標變左香港獨立既話呢場運動即刻玩完 唔會再有西方媒體幫你地

有無整合？

根本一國兩際係無存實亡
係宣佈香港獨立既時候

推啊

真係有200萬既
每區搵10萬圍鳩d差佬
圍佢18區佢地都唔洗
所以如果有人數遍地開花仲好

仲五大訴求？

全民沽空港紙，港市，趁未收

三百點都跌唔到

香港獨立！！！！

香港請獨立

講真獨立係一條好長嘅路 唔係一時間做到
手足要堅持

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

我要香港獨立

Push

今日抖左 遲啲就被抖下架喇 加油手足！

睇下點

P

係咪應該要有目標

烏克蘭嗰時都係想攻入國會

最後總統先會走佬

獨立啦 好嘛？

戇鳩仔先會講獨立無用！！！

要清算班狗先，麻包小隊準備

無啦啦獨乜春立
我地要既係五大訴求

香港獨立！！！

唔獨立最後咪又係死 心水清啲

行動post推

唔獨立嘅話有可能爭取到咩？

淨係雙普選已經冇可能喺呢個政治架構下實現啦，一日有中共控制，一日都冇可能放手畀香港人選

whatever its take

準備革命

已經睇唔到會回應五大訴求嘅可能性

香港獨立!!!!!!!!!!!!!!!!!!

解散政府 香港獨立

仲乞求？醒啦香港人

反正送中法後又23條又國歌法又國安法沒完沒了，索性一鋪過香港獨立…唔使煩

真係迫出黎

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

香港獨立，

721831

freehk

hk independent

香港獨立
唯一出路

希望大家一齊宣誓
暴政無道，征伐有理
掀杆起義，光復香港
我哋發誓
窮智勇，盡才謀
殲滅我哋的敵人，保衛我哋的家園
不怕流血，不畏強權
直到民主與自由歸於香港

獨立之前要先創立一個[宗教]

香港人 反抗！！！！

點解仲未見到坦克兵 同狗畜玩保齡球

They just declared the war

香港獨立是個好東西

<< 中佬話當年 >>
圖片攝於2012,13年,是區區在下,當時搞過fb page("香港要開國",是"民主倒梁力量"成員,已關閉) ,活動,探討獨立的可能性等等,當時公開主張獨立是人見人憎的行為,在街上這樣做也有風險,我也因而丢了在親中NGO的工作.

今時今日香港到了這個田地,過去幾個月大陸人就只知道反港獨,你不這樣想人家也把你當成這樣做.我在街上常常看到的貼語是“反支”,“HK is not China”等等,大家跟本就不想當中国人.

你們問問自己,你認為我們在沒有獨立的情況下可以獲得民主自由嗎？現在蒙面法實行了,在不蒙面的情況下應該加大的是要求的程度,而非武力.

我這樣說可能反而被人認為我是五毛,然後下面的comments就是平反六四之類...我認為我們要爭取的,是國際社會欠我們的一次獨立公投.

好

越黎越有革命feel

生於呢個時代好自豪，唔撚會自殺

就算死都要攬撚住你班狗同狗官死

獨你老母 而家瀨野啦

獨你老母呀 出公海自己搵點解啦
以為柴娃娃好撚好玩？

自己死出公海睇下點解唔可以叫獨立
清你老母

你都唔明，如果有一紀律部隊叛變
成個政府會即時崩潰
因為好多人都係敢怒不敢言

要成功，一定要從政府內部開始瓦解

傻的嗎？
叛去邊
叛左邊個出糧
叛左點接Job
叛左點運作

消防點收999call